點睇D肥婆肥佬人話自己肥但靚 / 肥但型

好噁心
D肥佬好臭 著衫成位大蕃薯咁
又怪異 唔笑/扮cool就以為自己好型
重有成日嗰D chok樣
諗起都嘔

我愛鄭欣宜

係

大番薯不知幾型

我想講D肥人成日話比人笑
其實世界並無欠你
係你欠你自己
係令自己肥到咁
係你欠你父母
要佢地為你擔心

衰豬

你點睇自己？

肯蛻變就係進步嘅開端

肥又點jack
肥都可以好靚架嘛
係咪

唔係 睇下你外型比人感覺幾薯

圖

詳情可以照鏡

真係靚嘅人點會接受到自己肥

eran

mean

因為脂肪係富裕嘅象徵

嘔左

呀伯都有型有唔型啦
所以大份啲嘅人都有分靚同唔靚啦
成班死毒撚都冇腦嘅

利申：70kg絲，有幾個大學生sp

瘦既都唔好意思話自己靚啦
一開始提倡肥等如靚既原意
係唔想啲人為左減肥忽視健康
咁最多咪chubby 之後成班obese既
都係到跟風話肥等如靚 打哂飛機咁

要用sp數量黎肯定自己咁自卑?

我識有個毒撚a左好耐
之後玩skout半年食左6個肥婆

介紹黎識吓？

我係否定緊自己
順便肯定吓打飛機維生嘅毒撚